我宣佈 反正金鐘已封 衝得既出立會 有家室唔衝得既坐地鐵!!!

推 推